msgid ""
msgstr "Content-Type: text/plain; charset=UTF-8"

msgid "Flet'h Configuration"
msgstr "Flet'h 配置"

msgid "Flet'h is a helper that can configure your IPv4 over IPv6 tunnel automatically."
msgstr "Flet'h 是一个可以自动配置您的 IPv4 over IPv6 隧道的助手。"

msgid "Area"
msgstr "区域"

msgid "EAST"
msgstr "东日本"

msgid "WEST"
msgstr "西日本"

msgid "DS-Lite Provider"
msgstr "DS-Lite 提供商"

msgid "UNKNOWN"
msgstr "未知"

msgid "Loading..."
msgstr "加载中..."

msgid "Failed to load"
msgstr "加载失败"

msgid "MAP-E Provider"
msgstr "MAP-E 提供商"

msgid "IP Address"
msgstr "IP 地址"

msgid "Peer Address"
msgstr "对端地址"

msgid "IPv4 prefix"
msgstr "IPv4 前缀"

msgid "IPv4 Prefix Length"
msgstr "IPv4 前缀长度"

msgid "IPv6 Prefix"
msgstr "IPv6 前缀"

msgid "IPv6 Prefix Length"
msgstr "IPv6 前缀长度"

msgid "EA Length"
msgstr "EA 长度"

msgid "PSID Length"
msgstr "PSID 长度"

msgid "Offset"
msgstr "偏移量"

msgid "Available ports"
msgstr "可用端口"

msgid "Auto Configure tunnel Interface"
msgstr "自动配置隧道接口"

msgid "IPv6 Interface"
msgstr "IPv6 接口"

msgid "Uplink Interface"
msgstr "上行接口"

msgid "Tunnel Interface"
msgstr "隧道接口"

msgid "Tunnel Interface MTU"
msgstr "隧道接口 MTU"

msgid "We recommend setting MTU to 1460 in MAP-E and DS-Lite."
msgstr "我们建议在 MAP-E 和 DS-Lite 中将 MTU 设置为 1460。"

msgid "Tunnel Interface Firewall Zone"
msgstr "隧道接口防火墙区域"

msgid "Random Port"
msgstr "随机端口"

msgid "You can't access this port from MAP-E interface"
msgstr "您无法从 MAP-E 接口访问该端口"

msgid "(Service Pending)"
msgstr "(服务待开通)"

msgid "Tools"
msgstr "工具"

msgid "LAN IPv6 Configuration"
msgstr "LAN IPv6 配置"

msgid "Detected"
msgstr "已检测到"

msgid "SLAAC"
msgstr "SLAAC"

msgid "PD"
msgstr "PD"

msgid "Unable to detect IPv6 prefix"
msgstr "无法检测 IPv6 前缀"

msgid "Configure SLAAC (/64)"
msgstr "配置 SLAAC (/64)"

msgid "Configure PD (/56)"
msgstr "配置 PD (/56)"

msgid "Configuring LAN IPv6"
msgstr "配置 LAN IPv6"

msgid "Applying SLAAC configuration..."
msgstr "正在应用 SLAAC 配置..."

msgid "Applying PD configuration..."
msgstr "正在应用 PD 配置..."

msgid "Configuration applied successfully!"
msgstr "配置应用成功！"

msgid "Failed to apply configuration:"
msgstr "应用配置失败："

msgid "Error executing configuration:"
msgstr "执行配置时出错："

msgid "Service Status"
msgstr "服务状态"

msgid "Optical line construction completed, provider configuration in progress. Please wait patiently."
msgstr "光线路施工已完成，正在进行运营商配置。请耐心等待。"

msgid "Service typically becomes available in the evening after construction is completed."
msgstr "施工完成后，服务通常会在傍晚开通。"

msgid "We recommend setting MTU to 1460."
msgstr "建议将 MTU 设置为 1460。"

# IPIP6H Protocol - Custom additions only
msgid "IPv4 over IPv6 (fleth edition)"
msgstr "IPv4 over IPv6 (fleth edition)"

msgid "Public IPv4 Address"
msgstr "公网 IPv4 地址"

msgid "Your public IPv4 address for the tunnel interface"
msgstr "隧道接口使用的公网 IPv4 地址"

msgid "IPv6 Interface ID"
msgstr "IPv6 接口 ID"


msgid "IPv6 Interface ID is required"
msgstr "IPv6 接口 ID 为必填项"

msgid "Invalid IPv6 interface identifier format. Example: 0011:4514:1b00:0000"
msgstr "无效的 IPv6 接口标识符格式。示例：0011:4514:1b00:0000"

msgid "map.sh Management"
msgstr "map.sh 管理"

msgid "OpenWrt's map.sh has bugs: only the first port group works and ICMP is broken. Click below to replace with the fixed version."
msgstr "OpenWrt 的 map.sh 存在 bug：仅第一组端口可用且 ICMP 无法工作。点击下方按钮替换为修复版。"

msgid "See more"
msgstr "查看详情"

msgid "Patched version"
msgstr "已打补丁版本"

msgid "Original version"
msgstr "原始版本"

msgid "Patch"
msgstr "修补"

msgid "Restore"
msgstr "恢复"

msgid "Patching"
msgstr "修补中"

msgid "Downloading..."
msgstr "下载中..."

msgid "Restoring..."
msgstr "恢复中..."

msgid "Operation completed successfully! Please restart the network interface manually."
msgstr "操作完成！请手动重启网络接口。"

msgid "Prefix Alignment Warning"
msgstr "前缀对齐警告"

msgid "Your IPv6 prefix is not aligned for MAP-E/IPIP6 tunnels."
msgstr "您的 IPv6 前缀未对齐，无法用于 MAP-E/IPIP6 隧道。"

msgid "The 4th hextet is"
msgstr "第 4 段为"

msgid "but it must end with \"00\" for MAP-E/IPIP6 to work properly."
msgstr "，但必须以 \"00\" 结尾才能使 MAP-E/IPIP6 正常工作。"

msgid "Please check your upstream router's prefix delegation settings."
msgstr "请检查上游路由器的前缀委派设置。"

msgid "Prefer SLAAC Address"
msgstr "优先 SLAAC 地址"

msgid "Router outbound connections will prefer SLAAC addresses over MAP-E/ipip6h static addresses"
msgstr "路由器出站连接将优先使用 SLAAC 地址而非 MAP-E/ipip6h 静态地址"

msgid "Auto Activate Tunnel"
msgstr "自动激活隧道"

msgid "Automatically send ping to activate tunnel. Without traffic, some tunnels may fail to establish connection properly."
msgstr "自动发送 ping 以激活隧道。如果没有流量，某些隧道可能无法正常建立连接。"
